[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(116)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

仆你個街臨飛中個1001

m巴唔出多兩句

巴打
Still have 2080 ti can give me one?

膠爸又影女

屌你，帶住個細路喺機場用手機開post 幾鬼輪盡

你班人渣

仔嚟架

Can , give me 3k usd ok?

@Mugen

自己去禁啦

去新加坡食女肉骨茶

返到香港就差唔多等到2080開售

我愛SSD

有咩邪門SSD買？

嗰隻全國產唔知有得賣未
不過價錢好似唔平

有d懷疑老黃專登玩9 amd, 扮唔出新卡住, 突然就爆seed出張新
家陣macbook pro新版仲係用緊上一代rx560 (只係得個x扮係oem但spec一樣)
而家比人將左軍

略有所聞

但肯撚定唔會俾錢

上圖係仔？

同我幾年去新加坡睇果d日本妹留學生都幾似

我點知佢有無丁

我又無打開檢查過

仲想檢查

買早咗揼春中？

我三個月前買部7700HQ 1070都唔諗啦

忍到應該等9代cpu mobile 同20系gpu mobile

mobile 9代應該有排先出

忍到

我公司d apple信仰忠係唔會睇specs
全部macbook pro touch bar 15+打爆哂

新架玻砌機價錢同香港差唔差得多

都係

其實我買laptop 純手痕

係上次出差幾日就有d用，同埋可以填充每個打機的機會

但同屋企人去旅行就唔會帶，費事俾人即場屌死

其實我以前買野都係忍唔到, 尢其係haswell果陣時, on99亂買之後又出新
不過果時仲係得20頭 人愈大愈冷靜

唔通喺新加坡砌部水冷再抬返香港咩

呢幾日係睇你哋互片互氹人落叠

有fd 去sg 讀書
果度砌

冷靜 你睇下膠爸

我反而係愈大愈癲

駛得起就不停滿足自己

每次玩4k 144 就覺得好幸褔

咁佢除非抬nb過去，要不然正常都係果邊先砌啦

好彩我換埋張卡可以停下

箱呢

若果有日女女拎隻杯掉向部機對膠爸笑
到時真係

有呢d 嗜好都好, 起碼老婆唔駛擔心自己老公會出軌

出左9900k一炮過了
間房無位放
放廳會俾老母屌又會同d貓狗玩

真

升級都升到窮，撚有錢搞女人

太座未知果堆野幾銀

吸哂d貓毛入去

每次都係中1000而唔係1001真係可惜

2080 ti 二號輪侯者 請現身

九折放售全新EVGA 2080 ti XC

狗毛多d
兩三日清一次格塵網
無乜事

知部份

第時都打算養貓
畢竟屋企隻老虎唔like無得同佢鬥, 一陣又襯我返工攪9我部電腦

堆野玩左膠爸有無兩至三個月糧

排隊 我原價放番出去

無

關佢係房就得
屋企無人唔想佢周圍去
我大義滅親關佢地入晒老豆老母房

半個月我估

原來仲未堆到上兩個月糧

d人話唔比佢周圍行有個空間佢最後會攪亂哂成間房
好似話裝哂網之後任佢係屋企走會好d

我玩兩三個月糧的話

部電腦應該可以起飛

我堆未計2080ti岩好一個月糧

要唔要養寵物
會柯屎

1DD
你再驚咪閘佢籠
但兩三個鐘好喇

有閪的話請私訊相片應徵

send 畀你老婆先

禍不及妻兒

我屋企隻主子整跌咗我個mon
跌爛咗panel
整咗1300

我舊同果隻都係咁
一有人就係到扮乖
一返左工, 整壞哂d野之後扮懵仔貓以為無人知

仲要成日打緊機跳上嚟

Star war Titan

依家啲6，7代U 個價幾時先落番去

想問巴打
見到肥花有張二手msi 1070 8gb
$2000 有保到2020 想問可唔可信
如果唔可信我可能換msi 1060 6gb
想問依張好唔好

[member]有冇人知 jumbo 賣 msi m7 x470 ac 點解可以咁平，千七蚊係咪水貨嚟 [/member］

power off巴好慘
屌完都係要含撚買高階板

冇得揀，冇辦法，得ryzen 係 8c16t，9900k 要等到出年唔知咩時候至真真正正有得買

所以話amd 上ryzen 2 都係要換板

3號在

依家買amd ryzen cpu 係咪乂rgb 風扇送

2700x

ok thanks

玩Shadow of the Tomb Raider留意下了

on9仔抵佢死
晨早扑柒咗佢

到底佢同mr.a有冇做過愛

兩個on9仔話知佢哋玩屎眼

諗極都唔明自己得罪過輝巴啲乜

可以去到一有人提起我就要加把口話一早扑咗乜乜物物

一早即係幾耐之前
想知死因係乜

邊方面? 計唔計商業級

seq嘅話, 受限於PCIE 3.0 4x速度, 呢啲頂級產品嘅讀速唔會有太大差別, 寫速就多啲唔同, 唔通考慮埋價錢之後970evo/pro係好抵玩嘅選擇

4k速度嘅話, 所有用nand嘅ssd都只係玩具

淨係記得你係月球post 硬台狗得罪好多人

咬

睇漏咗
不過我上面無用商業級做例子, 可以照睇

呢到有SSD AMD專家
仲有無？

我隻最多當sofa係爪板

星期日打風紫銅火車

係
就算降一級去evo甚至其他牌子平啲嘅nvme都用唔出分別
除非係玩啲I/O敏感嘅game例如star citizen
其實只要唔係買大陸啲積木碟或者intel 600/660p
使用上真係冇乜分別

mon係LG 19en33s-b
display card係msi gaming 1060 6g
點知個mon太舊冇hdmi頭
就去咗買avi轉hdmi頭
閞機之後發現個mon得返1280x800
本身可以1366x768
試過轉1366x768就黑mon
再加出現
out of the range
70.8khz/75hz

有冇咩解決方法變返1366x768
依家好唔慣

換左個月球

換個普 1080p 60hz mon 都係 $899~$999

小弟無知，想請教下各位就出新卡依家砌機會唔會好on9

暫時係抄悠二list:

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 )

matx mb上atx case

Hello from Singapore

Ssd 黎講 Crucial定Samsung 有冇太大分別？

電腦白痴求list
目標 可以三開/四開 android模擬器打機
Budget 3000-4000內
比個參考各位：surface pro i5 淨係雙開到
同埋想內置wifi, 屋企lan線位唔近房有啲麻煩

4隻m2 ssd

香港計 ***快啲 耐用啲 貴啲
crucual 平啲？

外國Crucial 貴啲

PCIE 3.0 x4

各位巴打指點下

點改好 小弟電腦盲

兩張star wars Titan xp 同我依家買兩張2080 ti 差唔多價錢

2號覆左未
3號等緊

講啫

我怕一號巴打喊出嚟

係咪打錯咋

1號唔係有喇咩

佢無同我講佢唔要喎

由頭到尾都冇嘢打錯
係前面位巴打睇錯咗做四隻啫

個slot 名叫做PCIE 3.0x4

我想問日馬買Cpu 同美馬買cpu 其實係咪冇分別

日馬和美馬 咩來架
係咪動物品種來？

Cpu oc 電壓太低係咪除咗唔stable之外就冇其他大問題 ？

下次不要玩縮短文字
你一就表達清楚少少意思

電壓過低會搞縮cpu

Ok

原來太低都會縮

因為我超緊粒7700k 4.8 1.2v 都好穩下 係咪應該加返小小

上美國amazon會平D

本身打機玩2k 定1080p?

係安全範圍就得啦

咁我由得佢1.2v算

860EVO 4TB減咗價

邪都2950X $7500 -> $7380

所以我覺得奇，全新4tb 6k5

你又會去用五千銀去淘寶買隻用過又無保的ssd

煙條信仰
同埋我用嚟做backup真係要高寫入壽命
雖然860EVO 4TB已經好撚高

有無再大d ？

或者再邪門d?

自組顆粒ssd唔算

用咗 am4 平台一年半，終於頂唔順要入第三塊mb，食屎啦 gigabyte

記得唔好買60hz既tn panel

但遮大display card

（印象）一千頭有無144呢

你班人想毒人買埋144hz mon

暫時1080P 但我預用3,4年 有機會upgrade Mon

千二有
Aoc無記錯

落1060得了

都係貴幾舊
叫人加多少少

我想買果期正值炒起礦咭果期

一張1599

要不然兩張啫大真係襯晒綠色機箱

人哋1060來

其他嘢有冇嘢改

見巴打話MB落呢個Case好似有問題

岩好夠推1080p144

本身budget total幾多？

144係爽

應該買4k 144 先算打機

其實windows10個快速啓動洗唔洗熄咗佢？
係咪會加重SSD寫入

岩呀
2k144開始唔夠用
但又未收到張2080ti

8.5k - 9k 唔該巴打

發生咩事

giga vrm過熱

x板定B板

無超既我
無事
轉左msi超撚到上太空

小小超還可以嘅

但真係小小囉

好彩有追post 有明燈照路真係好幸福

總有機會嘅你

我都就換，希望唔好咁黑仔啦

今日有冇人挑戰啡色RGB

3塊板 不如俾多少少錢買塊好架la

今晚林仔直播公版2080ti

9900k oc 5.0
R15 2116

膠爸旅行都要睇post

有driver 啦

好似只能開箱，無跑分
[url]copy from Lau Kin Lam - 林仔 FB page[/url]

Ruler P4500 8TB
淘寶P4500都係得U2同埋AIC版

新手無知一問, Adata ram會唔會易壞?好多巴打都唔推Adata.
另外火牛用台達算ok?因為我之前都上黎問過9k list, 係火牛唔知用咩好

我幫你班夠兩張？

總有遊戲用得著

仲有8400唔洗再買散熱器?原裝散熱器夠做?

贊成

岩岩想講
留明等跑分就知買唔買得過

屌咩冇分跑有咩用

1. adata ram 唔會易壞 所有品牌ram 只係壞左就上代理換得了
2. 火牛用台達冇問題 想換其他牛冇問題
3. 8400原裝夠做 怕熱上be quiet pure rock cpu cooler $329

測試性能都唔得？
打機

updated

唔該曬巴打, 但cpu同display card真係貴左好多都係忍到19年Q2先買返8400同1070ti

唔該晒你呀巴打 不過仲有隻SSD係咪評價麻麻 見上面有巴打笑

intel產能出現問題 intel cpu咪漲價lo

970 evo都算好了 係咪想上mlc m.2 ssd?

下年Q1出9代,到Q2應該炒風下降到時再出8代又平D,同時rtx2080個d drive再完善d, 我窮撚到時買8代u+1070ti應該會平d既,我心諗

硬件野有新買新

其實想係年尾買,但見到cpu同display個價真係灰左. 點解我唔早幾個月買

如果冇特別大問題就唔改喇 唔該晒

9代u 價格只會更貴

咁姐係要加下買

打機都唔得既話純開箱就不了

鬼叫我上機前中咗1001

巴打想問下你用個個係咩網? 件件都平小小

果個faroll 係咪出出面執料？

call me 1000hunter

明明柒咗兩次1001 （連續）

我出門在外仲湊住個女先誤中1001啫

自從個兩次之後

呢幾次都淨係做1000HUNTER

想問下部腦用用下好似斷電咁自動熄機 係底板定係火牛問題
I5 7500 gtx1060 8gb ram 550w
試過換火牛條電源插蘇線但都係熄

幸運兒

NVIDIA Turing Architecture Whitepaper

好technical

等benchmark

amd 7nm epyc engine sample

用緊rx 470好想轉顯示卡玩1080p 144hz mon ，2070又有排等 就黎忍唔到手買1070ti

咁直接2080ti 一步燈天
再買埋2k144完夢可安享晚年

成部電腦得張 display 算新少少，其他野全部至少三四年前低檔嘢，成部換定逐件逐件換好

i3 4160 @3.60GHz, 8GB Ram, 500GB hard disk 1050 ti

成部

張 display 買咗未夠一年，我唔多打機， budget 3 4000 唔換 display 夠唔夠

那有錢 我仲要留幾千蚊換mon

淨留display card, case 同hdd 牛唔知你用咩 可能都留得
i5 8400
b360/h370
8gb ram 2666mhz 最平果個牌子
m2 ssd 256gb
預4000差唔多

類似

我個 case 虧虧地都要換埋架啦 希望 total $5000 内

好似見過人話 Intel 就出9th gen CPU會降價？

唔會 仲升緊 下星期可能要補多1-200
case 推 fractal design define mini c
如果要mk 箱就到時自己揀

只會加價
intel 14nm產能太緊張

search 咗，都幾啱我口味，thx

點解 CPU 出新一代舊版都唔跌

唔係好識，點解舊版仲會升值

上面jack巴解左 intel 14nm產能太緊張 唔夠貨賣

再挑戰

新手求list
1. Budget
6000-7000希望襟打啲

2. 電腦主要用途
Lol/直下播 有時會玩下大作

3. 個人需求
但求 中 畫質都可以 順就得
最好用到3-5年
不超頻 散熱希望好啲
屋企得舊mon 1080p好似係

求各位巴打出手

小疑問 依家amd散熱仍否同以前一樣咁廢？ 決擇緊用intel or amd cpu

6-7000 玩lol ok 3000都順玩
但直播機就難啲 仲要3-5年
建議9000-10000

大作唔洗諗 依架新game 玩低我諗都要8000以上

新手第一次砌機執左條List 求評

Budget 15-17k
工作用Workstation, 多工/ 寫code/ Dual boot windows+linux
唔打機, Display 連3-4 個1080p mon 同埋會用Tensorflow
希望用5年以上, 所以執d 件都好似偏high-end, 唔知會唔會重手左

另外一問單卡1080 ti vs 2080 揀邊款好
CPU 有冇必要/ 值唔值得追i9

請多多指教

CPU：Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard：ASUS PRIME H310M-E
RAM：Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 x 2
Display Card：Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
SSD：Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU：Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case：AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

我想問下放多個cooler master h411r夠唔夠位 HDD就用返舊個個
我仲有500到1000蚊鬆啲既錢 可以點加1/點用

唔打機 ryzen好啲
AMD就真係要請教Jack 巴打
BTW
識用pcpartpicker

火牛上650W

不要上h310

cpu不用等i9 因為出來價格已經好貴 和要配z390食用

RAM放一條就ok?定用返2條samsung?

NVIDIA GeForce RTX 2080 3DMark Graphics Performance Benchmarks Leaked – Faster Than Titan XP, Running on Latest 411.51 Drivers

訂左

想問下係美森同新蛋買野邊邊送貨快D

新蛋=美森》美森免運/no rush

森林比貴啲就快啲 新蛋最平果個同美森最貴差唔多價錢

你想上2條samsung冇問題

但係有冇咩分別

只係samsung 條ram cl值太大了 普通使用打機會冇分別

updated :

intel仆街廠 9400 base clock多8400 0.1就當係 等比天收

咁同8500有咩分別

又唔係轉用焊石

btw9600k轉用焊有d性趣

9600k都轉用鍚咁好? 有得諗

好似係

唔肯定

等人開箱再決定

用牙膏就算啦, 到時咪又係要開蓋超

amd zen2

中間粒14nm...

io die 來
揾舊14nm製程製造

打風先黎
病左射波唔返工
唔通真係要去破破財買下野擋災

你打風去買野d鋪頭員工已經係到 緊唔想做生意

請問以下砌機list有冇問題？ ：

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
case 唔識揀，係咪只要係matx機箱就得

同埋想問下B450M-A同A320M-K分別大唔大

不要上a320

點解嘅

勿買最低階版
Inetl: H310
AMD: A320

amd 粒u 超得
你買塊唔超得咪on9
建議你睇下diff between a320 b450

伏H310 A320

唔係掛
我仲諗住砌部5千蚊既玩下羅拉 SCUM 呢類遊戲
睇黎5千蚊 玩到遊戲既真係唔多

i3 8100 + 1050ti=.=

唔打算玩超頻
我google下先thx

姐係咁
你想超時有得超
同amd 唔超好on9

一部手機都一皮喇
你唔係諗住電腦五千解決到問題呀?

感謝

想問用Samsung 970 evo m.2 ssd 係咪一定要自己買散熱片？
唔用散熱片會唔會太冒險？

唔會

用Samsung 970 evo m.2 ssd定adata sx 8200好？

samsung

係咪真係無問題？好怕ssd又壞

咁咪買970 pro

Intel CPU 貴左好多
打算買I5-8400

AMD

本來星期日晚返，依家取消咗班機，改做星期二朝早land

星期一應該假都唔駛請

聽日又可以打成日機

禮拜一落晒波

個風星期日就走左啦

咁如果 9000-10000可以既話 巴打請出手

星期一落到波我應該有得改早機返啦

打機上intel

破財擋災都唔俾

正

紫銅快車

明天全日pubg

一齊

上星期日打左14個鐘頭機

個人好次打左十幾次飛機虛脫咁

紫銅火車

駁唔到

問下茶巴
枱底成日有條女係咩感覺

坐到直一直

點會駁唔到
手錶都四千喇
最少出夠8千自會有list

呢點問下凌巴
晚晚同茶巴零交流得凌巴講野

佢依家有聲出
仲有把女人聲

今晚可能8點先收工

做埋聽日個d？

係 屌佢老母 痴撚線公司

想砌部機 主要用模擬器多開掛電話game cpc係咪amd好

我呢就un un腳等收工喇

收皮啦
做撚到我 而家進度已經晏過平時2個鐘

收工食宵夜

Define mini c 準備換左塊側板佢

收工都8號波

琴日M巴叫我玩屎rgb 唔係太屎
今晚再挑戰下

唔講住 夠鐘食下午茶

其實依家先食晏

唔該曬巴打 想問如果用巴打呢個網買 好唔好 因為我見佢有送上門

頂！ 我最後都忍唔住去左買asus strix 1070 ti
諗緊返去點住老虎解釋

上faroll冇問題

$4099果張？

多謝師兄

漏左講因為本身都常用numpy/ scipy 呢d optimize on mkl 既library (anaconda default)
AMD 多d core 係正但要compile to openBLAS 好似好煩 (我唔識做 sosad)

所以是咪都係要stick with Intel

怕煩上intel

9900k 真係比2張2080ti玩

而家打機都已經要回氣 打一場休息一陣先下一場

學到野

$3999，四千蚊已經係我極限
奈何而家嘅rx470性能實在太普通
又想玩144hz mon
咁就冇左四日人工

明白 - 咁個list 上返650W 是咪可以去馬

Display 應該用2080 instead of 1080 ti

轉黎R6 玩

psu 上g3 750 如果要用2080/1080ti

財家之眼 1070 ti A8G

Thanks Jack 大

無事既

r6 係咪無外掛, csgo成日比外掛佬殺

有冇人打pubg

返到屋企冇人係到
拿拿聲換卡收盒

2k144 4k144好快會召喚你

渣ga

林巴

解咩釋

振夫崗，同佢講買1070ti已經俾面你，本來買1080ti

再嘈我即場上網訂半打2080ti 俾你睇

敗家之眼咁明顯

麻煩曬巴打 ！ 同埋想問埋 如果我舊電腦想換個火牛有咩推薦？450w 既 因為我火牛壞壞地

eco2 450

我唔係9up架

你見我放埋部機出嚟，再訂埋兩張2080ti就知我咩啦

女人呢d唔咩得架嘛，唔白d佢唔明邊個先係老細

當然係老婆大人係老細

無你咁多錢
不過都唔該哂你先

我之前個張都係財家之眼

咁呀女咪董事長

果位係大股東

因為我之前個火牛 唔知係咪同機箱位 唔係好岩 成日插唔實 最近仲成日用用下 有啲 滋滋 聲 之後就熄機 想問係咪係個網度search 就會有？

有埋

被發現了

gtx 1080同vega 56個樣好彩差唔多相似 冇比屋企人知

你又係a卡換n卡？

掉轉 n卡換a卡

咁快黃咗

隻死人財家眼大隻左咁多，好彩老婆冇事

你原本邊張顯示咭？

asus strix rx470 O4G

咁真係大升級

巴打堅撈地盤？

四日人工

講開又講，你哋會唔會換iphone

兩公婆都唔換

casual場少
rank 依家要2fa 應該少左

好 麻煩曬

諗緊買唔買隻G502

入到黃金買防風物品

G502
G903

用緊403

係，小薯仔一個

重磅重mouse

試左先好買

勁

未計法碼都119g好似係

個重量分配仲要係頭重尾輕

我自己會加番3個法碼係後面平衡番小小

細隻

大家點睇

正常list一條

咁都好啲 謝謝

本身用緊隻anywhere 2s
G502 重20g

買左先問

我仲諗緊

唔加法碼去平衡番mouse重量

用起上黎感覺怪怪地

最好去試左先

利申g502rgb用家

你玩fps可以試埋zowie隻ec1

好似有隻無線（新出）

問左人架啦其實 但又唔安心
有啲肉赤

畀我地揀 唔會係呢d 料

會揀咩料

想要有fing 左fing 右

新手求改list

筆直 : 7-7.5K(可以over 小小)

主要用途 : 畫畫 睇片 打下機
game 玩開europa universalis 4 同 fallout 4,想玩下 witcher 3

個人要求 :
畫質無要求 最緊要順(依家low 都會lag )
想hdd多D位會儲電影/畫畫素材

mon:
1080p 60 hz

悠二list 改左做3tb hdd

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD TOSHIBA DT01ACA300 3TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

做邊行？

G903啦

咩fing左fing右

勿買A320

中制fing 左fing 右轉desktop

我個名

新手純好奇發問
到底amd 依家既野 散熱係咪比起以前好好多？
因為以前有amd 顯示卡同cpu使用陰影

地盤咁多行頭

勁乜，又唔係做高層

以前做過什工泥水電燈，而家係管工
好似離左題

cpu 唔覺

display 冇撚過

真心咩都唔識, 求幫手

1. Budget
~8000

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
- Rainbow Six
- GTAV
需要錄製遊戲影片

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?
最低可接受幾fps? >60
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件? >1 year?
散熱需求如何? 正常
有冇特定嘅牌子信仰?沒有

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度 1080p
更新頻率 60Hz

CPU
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard
ASUS PRIME B360M-A
RAM
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case
Xigmatek Soundwave ATX ( 三風扇版本 )

錄冇問題
但1TB 夠唔夠放

Case: 賊船88R mid-tower mATX 機箱

一直用緊送嘅原廠風扇係後面
目前諗緊加兩三把風扇
一把係機頂, 一把係前面

想問下各位有冇120mm 風扇推薦

貓扇
NF A12

我估我喺地盤工作的話，應該半日就攞咗我命

一個鐘就投左降

唔介意嘈少少jetflo 120，好大風
要好靜又好風就貓扇是但揀

管工先千鬆啲日好似un左少少

唔該哂你同埋上面凌風巴打
其實唔係嘈得太過份都冇所謂
嚟緊會去睇下你地提議嘅幾款扇

上msi b450m mortar

試過夏天34度做石矢廊全日係樓面曬因為趕期直踩43日冇休息

你想幾多 唔計假期除開都1200一日既 我認我人工低

係咪判左好多層 我之前做泥水都千一蚊日

不嬲都師傅人工高少少的
你睇返政府請人都係兩萬幾左右

你係咪搞錯左，我唔係師傅wo

梳 我認我柒唔識分

有冇人換過Copper IHS，香港邊度有得買，搵過有啲網站都唔送嚟香港

終於查到29F16B08CCME2係2CE 2RB MLC
整兩隻64GB手指定係一隻128GB SSD好呢
前者要雙面再疊焊對我嚟講極難不過整柒咗都重有一次機會
後者柒咗就真係柒咗

我估巴打係白帽

sor 無追post

淘？

我怕佢唔係銅，送到嚟原來鍍浸野上去扮銅

Faroll個送貨 免費同30$有咩分別

求問

岩岩砌左部機比細佬

打機有時打打下會隻game彈走，但係無花畫面無hang，直接彈走，扯機箱塊板就好似唔會彈，係咪display card太熱？

spec?

免費送貨 等5日

1080ti
8700
32g ddr4 3000

上美森都有睇過呢隻，有冇人用過。
睇到Rockit Cool嗰隻有齊晒kit好pro咁，但佢唔送嚟香港

新手想換走底板同CPU
暫時想換
B450 AORUS PRO WIFI
Ryzen 7 2700X
但係唔係好識揀RAM 我2條8gb夠用 1500蚊左右請問有咩RAM推薦

samsung bdie: adata xpg z1 3000 (悠二)

咩cooler 同埋有冇圖

咩咩妹

上msi b450 gaming pro carbon果塊

波臺妹妹

認真問 真心錫細佬

張1070ti 到手已超了180MHz 了，持續燒機99%都仲係66度
Strix 加左40%heat sink 果然有啲用

出黎食元氣我答你
全部唔准答

keep到幾多mhz

1820mhz 冇再上，應該仲有得上

做咩cow女

你唔知咩 佢成日叫d波台狗公請佢食元氣
d狗公以為請完有得屌

唔去波台

唔賭波

想問依家1000$左右/樓下既顯示器有咩推薦?要有埋出聲

最平千2-4
246E7QDAB黑色

新手純打機list求指點 預算12000(2080唔計在內)， 個list大部分野都係悠二個網copy番黎，主要玩BF系列

CPU : Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700

Motherboard : ASUS Prime Z370-A

RAM : ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM

Display Card : EVGA RTX 2080 XC ULTRA

HDD : Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

SSD : Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU : EVGA Supernova 750 G3, 80 Plus Gold 750W, Fully Modular, Eco Mode with New HDB Fan, 10 Year Warranty, Includes Power ON Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply 220-G3-0750-X1

Case : Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black

CPU Cooler : Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler

Case Fan Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan x2

THX巴打

想問問 係faroll買野 想用信用卡比錢但係佢連住paypal網. 照用信用卡比 會唔會扣我3.9%手續費?

mb > asrock z370 extreme 4

用信用卡扣手續費

姐係會照扣我?

谷咁行因住彈game

唔加多少少上埋8700K ?

燒埋張卡

用furmark 燒gpu 99%成個鐘都係70度炸喎，玩gtv 都係得58度上下，算好涼啦掛

有2K 120hz g-sync IPS 27吋 HDR 芒未

我都想問,用緊G-SYNC MON 既巴打可唔可以分享下開左G-SYNC同冇開大唔大分別?

大

部xb271hu就係爭咁個HDR
開G-SYNC 用手機影冇撕裂 又比V-sync流暢

唔一定過熱先彈game 超過龍都會

Nvidia delays GeForce RTX 2080 Ti general availability by one week

痴撚線，咁都得？

對ram short鳩左
行4133 c19 1.35v一定穩
之後試4266 c19無論幾多v都唔穩
今日試4500 c19佢竟然穩行

唔會扣，但要比番錢，到時收貨就比送貨人。

有冇g-sync mon 推薦
唔要tn mon

其實點解淨係悠二果邊先有bdie 果隻ram 其實都係普通版？

我換SSD clone咗harddisk去ssd到
用ssd開機 玩overwatch會彈game 話找不到轉譯裝置
用返舊個harddisk又冇事 有冇巴打知點解呀？

超太多，一run furmark 都彈啦
furmark 就係超頻後既 stress test。
過到furmark ，姐係所有game 都唔會彈
一般就係每次加多50MHz 再行furmark 試佢，冇彈再加50MHz 不停重複
最後搵到極限數值再減返唔50MHz
再長run furmark 1小時，試佢長時間full load 負載正唔正常

1. Budget
~7000

2. 電腦主要用途
主流大作 不必直播

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質?(中)
最低可接受幾fps? 60
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件? ~2 year
散熱需求如何? 正常
有冇特定嘅牌子信仰?沒有

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度 1080p
更新頻率 60Hz

參考悠2同網上搜尋 自己整左條list...
AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz (點解ram仲係咁貴 )
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
SilverStone SFX Series ST45SF 450W
Fractal Design Node 202
諗住收張2手 1060 6gb玩住先...
求巴打點評...

火牛用corsair SF450W
1060 6GB 要留意長度同厚度

mb> msi b450i/asus b450i

垃圾AOC咪有

你想買Nanya tech die 咪去ssp 買
中哂大伏

牙石隻2k165
但1070ti唔會用盡到
要用2080ti

我果隻係色域廣黎
Aoc要上到有色域廣要1500-2000了

佢邊度有講要廣色
1000樓下有聲
學埋Jack巴d 衰野

邊有wor

係咪要紫銅快車

碌多陣先啦

單風扇版個d係咪實ok

上1080p 60 hz ips mon 得了

10月

hkepc有人塞到張EVGA 1080+2把S12(睇唔清楚)入node202，1060啱長度應該塞得入

Graphics card compatibility: Maximum dimension of graphics card is 310x145x47mm (LxHxD)

MSI GeForce GTX 1080 Ti DirectX 12 GTX 1080 Ti DUKE 11G OC 11GB 352-Bit GDDR5X PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready SLI Support Video Card

MSI GeForce GTX 1080 Ti DirectX 12 GeForce GTX 1080 Ti GAMING X 11G 11GB 352-Bit GDDR5X PCI Express 3.0 x16 HDCP Ready SLI Support Video Card

各位清
想問下呢2張卡有咩分別?
點解DUKE版會平6舊幾既?

係60hz黎

比lg 23/24 ips mon
lg ips mon有低階型號

做咩唔買好d睇壞眼呀

雖然係硬件台 想問下
window10話有更新，但關機時候唔會更新，跟住開機就會出現藍色個診斷模式出黎，但比佢run完100%又可以正常開機
有冇巴打出現呢個情況，開機用ssd

想問依家1000$左右/樓下既顯示器有咩推薦

少有唔建意買好d
掉死你

有時win10出現呢個情況 大部分window 10自己搞出來 不是硬件出現問題

明白，唔該嗮jack巴

千幾蚊又抵屌既mon

買SSD 係唔係買SAMSUNG最好?? 1000蚊左右 500GB樓下都夠

ssd 500gb $1000左右 SAMSUNG 860 EVO SERIES 500GB MZ-76E500BW SATA 3

收到，thx jack巴

新手唔識超頻

開蓋超完上太空
勁好撚多

8700k updated list

mb>ASRock 華擎 Z370 Taichi Z370,DDR4,LGA 1151,2x Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C ATX M/B $1845

SAMSUNG 都OK??

samsung 都ok
要平可以上mx500

耐用緊要d 仲有無其他推介

用samsung 860 evo

3千5 cls

召喚7820x

我知，而家用1080p玩gta v先得 90hz
但玩csgo or l4d2應該推得盡掛？
但2k mon播1080p片源好似仲衰過1080p mon？

我張1070 ti 已經超到過左1080 5%

8700k冇開蓋上 h115i 冇問題

1080P265啦

但唔開又熱20度

睇樓主買不買開蓋版了

samsung 860 pro 512gb 好似賣緊12xx 用mlc

差唔多貴一倍 但係mlc 比tlc 係唔係真係咁大分別

970evo 500gb 都係13xx

其實PRO同EVO有咩分別

啲燈係咁閃
火牛大考驗

Mlc tlc

頭先部機自動reboot
希望冇事 炒過1次牛

mlc TBW多一倍 不過其實正常就算用TLC都應該用唔盡 不過tlc有個壞處就係連續寫入過左個cache 就會慢

THX 上面2位巴打

其實而家係咪斷電先會好啲

850P2唔驚

rm850x

不想打機住

650

evga g3 750

打機粒電容就真係未必頂到

颱風天就怕打打下機燒火牛

玩Switch就唔怕

可恥 冇人紫銅快車

唔係2018版唔好講出黎

fsp hydro G 650w

Halo 四打坐枱機槍街機

香港未見過

antec ecoii 650

550咩事都冇

希望捱到

岩岩打機個時屋企停左幾次電
但都無事 嚇死人

打機打到下午4點已經想訓覺

轉玩r6

搵日裝黎試下

收到風好似hkbn network出左事

網我就無事 我都係用hkbn
但全屋燈熄左幾次

完全無事
除屋企兩隻主人同厹係咁鳩叫外

d動物遇到天災都係咁

smt 租hkbn 乜事都冇

但fd果兩隻主人訓死左
我果2隻就好嘈

之前有巴打話9600k/9700k都有機會一齊轉返錫焊, intel都算有返d少少良心

QC/鋼水不及FD, Corsair, NZXT
Hdd brackets 頂display card 同太貼fans阻風
DLC 配件, 貴客自理

順手換埋H150i pro同fans, 頂唔順NZXT個垃圾cam, 雖然Kraken個款好靚
icue 好用好多, 唔夠sata power插頭fans未著到燈, 要買線先

打機好似8700K勁D?

9900K勁D

9700k 都係8 core好似

9700k 9900k先有
9600k機會好細了

仆街廠

NVIDIA RTX 2080 & 2080Ti spotted in FINAL FANTASY XV Benchmark

如果部電腦撳開機制掣之後佢通咗一下電 之後無咗電 會係咩問題？

2k
2080ti下

clone 咩呀 重裝好過喇

顯示卡冇壞，但插落其他底板冇畫面，bios已經更新咗，咁係咩問題？

咩SPEC

4790
msi b85m-p33-v2
galax大陸版 750ti

16gb ram
1TB HDD
120GB SSD

插張730又用到

張1070 TI 超頻

有1080 效能心滿意足

玩左兩日穩定嘞?

膠爸，星州天氣點

第一張右邊係FD R6？睇落大咁多嘅

好大部, 玩返itx算

inwin a1
define nano s

尋日超完 FULL LOAD TEST 左一個鐘
今日打左成日機

咁認真試, 屋企人實知係新嘢

用緊corsair 250d

個樣麻麻

其實都幾大部, 比起之前果隻silverstone sg13b, 不過係無psu係頂頂住cpu個問題

一早知左

風和日麗

風流快活

聽晚半夜先有機返香港，肯定攰到仆街

你咁推爆power 同 temp limit

應該真係接近1080咁勁

有機返香港無機鐵搭

已經追平有突，本身同1080都係差8%到

我渣車去接
仲可以互射

打風 羡慕你地可以打機 我部機底板giga gameing 1無啦啦壞左 開機無著燈 得個風扇轉兩下 又熄 又轉兩下 無限重啟

差果少少錢咁就買開蓋版
咁我照跟jack巴你開蓋版條list去執，轉頭望下邊D件係美森/新蛋果d網買平過香港先
唔該晒有份指點吧巴打

係咪牛死

8700k + G.SKILL TridentZ RGB 3200 c16 2x8 + MAXIMUS X HERO = $6038

想問砌機list
1.budget $10000或平啲都得
2.應該唔會打機,主要用途剪片,程式: premiere pro /After effect
3.唔多識答 sorry
4. 1080 is ok
Thank you!!!

唔打機洗乜用1080

上2700x
premiere pro 支援多線程

其實買parts 黎講最可靠/ 抵/ 方便既外國網站係咪都係Amazon
我見pcpartpickers 最平個幾間, 會ship 香港既主要得newegg/ amazon
newegg google d人又好似話有伏

主流零件感覺上香港d 價貴一截

amd 2700 同 Inter第8代邊個好啲

2700

如果想照執可以去邊到買

可以上faroll

個ram係咪 8×2 都夠 ?

即係16gb

剪片食ram同埋cpu thread

各位巴打好
我budget 8000左右為打機，因為intel加價，唔知要等幾耐，所以諗住用AMD。然後我會玩pubg、bf1/5、cod，主要想玩嗰陣順，唔追求超高畫質同埋想2/3年仲玩到當時嘅game(最低/中畫質都ok)

我嘅list:

CPU: AMD Ryder 2600x （諗過1700x) $1650
Motherboard: Asus TUF D470-plus gaming $ 1100
GPU: Asus, NV, GTX1060 STRIX DC26G 6GB DDR5
$ 2450
Ram: Kingston HyperX FURY 16GB(2x8) DDR4-2400
$ 1400
SSD: 250GB Samsung 860EVO MZ-76E250BW SSD
$ 500
HDD: WD blue WD10ZEX 1TB $320
Power: Antec NeoECO II 550W ATX PowerSupply $500

Case:未諗到
Cooler:搵緊性價比高嘅...唔知買唔買好

唔該哂各位巴打，只希望可以用少啲錢砌到部機打機
，但依加已經$7920
麻煩各位巴絲

你個budget上到intel list

但intel加咗500蚊價...依加買好on9

都岩既,真係好食
唔該哂巴打
另外一問

手頭上有部手提係幾年前買既,仲應唔應該 upgrade佢,換ssd &ram ,如果部手提可以up 咁我唔洗砌機

你不如砌部機專做剪片算了 upgrade容易D

姐係手提電腦可以唔洗理

係

1. Budget
~8000

2. 電腦主要用途
打l4d csgo大作唔玩 不必直播

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質?(中)
最低可接受幾fps? 60
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件? ~2 year
散熱需求如何? 正常
有冇特定嘅牌子信仰?沒有

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度 1080p
更新頻率 60Hz

參考悠2
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Gigabyte B360N AORUS GAMING WIFI
Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

8年冇換機係咪去黃金搞

intel真係

intel list

gpu出面買都冇問題

可以上悠二度
怕悠二有伏出3c都ok

同問,3c即係?
我都係諗住比人砌,自己唔識搞

唔該哂巴打 但巴打完全唔建議AMD list?

悠二即係faroll 有砌機服務+送貨
3c 即中央田 正都 ....

ryzen對舊遊戲引擎（dx9/dx10)支援差

如果我無乜玩舊game呢 因為我怕ram無得upgrade/唔夠快
不過我都係睇咗一個禮拜唔係好識

打機一定上intel先

如果有buget 推唔推薦用Samsung 860 Pro

冇問題 或者上970 evo nvme ssd

Be quiet隻dark base 700好定係fd隻define r6好
見價位差唔多又係賣靜音
還是呢個價位會有更好嘅選擇？

睇你要咩外形

5:40 GPU 後面有舊嘢頂返起張卡

反一反啲扇就低十度 原來氣流一直都set錯

轉頭訂先

係, Evolx X 比R6高6cm左右, 但冇R6咁長

睇嚟都係r6抵玩啲

R6 送俾你要唔要?

tg?

一早講左

公司表示東鐵人唔洗返工

為咗慳嗰500，犧牲1xfps甚至更高fps，你諗你啦

AMD list 仲要配低頻ram，打機fps更低，砌返intel 好好多...

但睇benchmark 2600x贏i5 8500 1%嘅 睇翻youtube嘅game對比都係差唔遠
係咪真實使用個fps先睇到

一早同老細咋死放多日假

睇你玩咩game
利申戰未來

加多少少上i7 8700k 你就明個分別

加多1500

會升級可以用AMD
3600x

你公司請唔請人
利申東鐵人

用返 AMD 嘅話建議配高頻 ram

知道巴打
Kingston hyper fury DDR4 -3200夠唔夠用？ 我朋友話本身2400可以人手調上3200

用 adata / gskill

落街食個早餐要完成個越野挑戰賽先有得食

岩 但唔係條條得 要睇佢本身體質
而佢俾個數字你係指可以直接set xmp就升到果個位
amd仲要比較揀擇 上網google下條ram先買
最好用返for rzyen 多數人用adata gskill

adata 都要睇清楚

係咪淨係得技姦有白色

EVGA FTW好似有白色

正評畀2 slots

有前同事問我7400斷針, 香港有無鋪頭識整定係要搵淘寶果d
問過粒佢又話8400好貴

改到機票，唔駛red eye flight

今晚八九點返到嚟應該有車返屋企吧

冇

我估的士佬或uber 應該會做生意吧

咁你係無視1080 都有得手oc 啫

不過1070ti 夠玩了

good luck bro

想問買件自己砌去邊買最好
同埋今日會唔會開

返工果d收三倍錢

屌你咪玩野喇
遲一日等個交通好d 先再諗
ok?

我返到嚟坐得車都九點喇

我唔擔心，最多俾錢啫

應該你budget用來打機可以上8400既就上8400 否則比amd ryzen

早晨各位
返工路上正唔正
法奧今日唔送機，係咪風假

8400對比2600
8400fps高好多下wor
尤其用到1445hz月球會睇到
換埋月球

我指係 6-7千 list 果D
完整8400 list 至少要$7500

今日我叫d員工唔返工啦

交通情況差到咁[sosad[

叫佢地返.即係玩佢地姐

加多少少啦
電話又肯拎成皮出黎買

良心
題外話2080ti知大約香港價咩

G502 hero 香港幾時出

返工專心啦

no need to work finally

依家係度

屎忽痕整緊硬件格價網 if me 有心做埋落去

到底今日黃金開唔開呢？

其實pq279q同xb271hu 買邊隻好

開

糧尾緊 下星期出糧又要去派錢

xb271hu無記錯

2080ti就出wor
岩晒

pg279 for 信仰

除左平d同幼邊之外仲有咩好

毒撚淨係玩fortnite lol 1080有600fps就夠了

8700準備換9900

信仰=$$$

外型同panel好過牙石

係透明

jack巴明明我淨上ram@3400有加電
燒機又正常
但3200無事
點解會無神神畫面唔郁但有聲
已試過D件去第二部機無事

youtube+twitch同時開就咁
係咪撞左
打少左句

一於就整兩隻64GB手指啦
不過都要試吓救唔救得返隻SSD先

240既一體水冷邊隻最好

唔睇價錢

唔睇價錢就睇信仰

無信仰

是但搵隻銅BLOCK銅排就OK

你今日點返工

想砌新機, 玩BATTLEFIELD V, FIFA 19, PUBG. 會超頻.
想問下用呢D料砌好唔好? BUDGET $13000-15000.
唔該晒巴絲

1. Intel® Core™ CoffeeLake i5-8600K 3.6GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151

2. ASUS ROG STRIX Z370-E GAMING

3. Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming 8GB GDDR5X (會係AMAZON 買, 大約3800HKD)

4. G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz CL16 (F4-3200C16D-16GTZR)

5. Corsair RMi Series™ RM750i 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU

6. Samsung 970 EVO Series - 500GB PCIe NVMe - M.2 SSD

7. NZXT H500i Elite Tempered glass ATX Case - Matte Black/Red

8. NZXT Kraken X52 High-performance 240mm CPU Liquid Cooler

唔夠錢買1080安慰自己既方法
唔好踢爆我

$15上到8700k的

補充, 希望大約用到5年, 玩到5年內既GAME, 高效至最高效.

其實你個價錢應該夠amazon 買張無信仰gtx 1080

但你張信仰1070ti係唔同的

8700k+ m10h + g.skill rgb 3200 2x8 = 6038

Jack巴唔答我野

咩嘢？

5年內高同最高有d難 2080ti都唔知得唔得

嘩, 平咁多

jack巴明明我淨上ram@3400有加電
燒機又正常
但3200無事
點解會無神神畫面唔郁但有聲
已試過D件去第二部機無事
但3200開youtube +twitch無事
3400就出事

可能gpu driver問題 來

咁搞笑
咁我重裝試下
照掉死你

不過而家變咗負壓，明顯大塵咗

較出風果幾把低轉啲

加多幾塊格塵網
又可以買野

cooler > corsair h115i /NZXT x62

但樓主要5年內驚開高或最高1080p下
1080應該應付唔到

等rtx 2080

點解無人講ROG龍王個d

rog is the best

淨bf5全開⋯我2k144都食盡晒
1080ti
試過轉1080p月球試⋯都食左8成
真係1080唔夠做

大鵰幾時出埋月球
有箱 板 display card cooler psu
Ram好似都未有但牙石都未出

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
1 港幣$ 1,440.00 港幣$ 1,440.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 港幣$ 318.00 港幣$ 318.00
MSI GeForce® GTX 1060 GAMING VR X 6GB GDDR5
1 港幣$ 2,549.00 港幣$ 2,549.00
Fractal Design Define Mini C Micro-ATX
1 港幣$ 638.00 港幣$ 638.00
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
1 港幣$ 1,950.00 港幣$ 1,950.00
Asrock B360M PRO4
1 港幣$ 750.00 港幣$ 750.00
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 港幣$ 760.00 港幣$ 760.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 港幣$ 529.00 港幣$ 529.00

想問JACK巴打 如果想換大啲火牛 換咩好?因為有朋友同我講 火牛買大啲會襟啲

Rmx 記得係x2版

8400+1060 500w搞掂了
既然你朋要大w數psu 上i90m 600w

佢同我講話 起碼750W 喇又話效能轉換流失個啲我唔明

買大d好
遲下實後悔

你之後會upgrade cpu gpu上 rmx 750 /evga g3 750

放rmx750

大鵰出埋Ram

轉換流失不如買鉑金牌

嗚牙

THX咁多位巴打

Antec

想問多少少野
依家呢部腦 有時會冇啦啦 會 滋滋兩聲 之後過多一分鐘/幾十秒後就會跪低
重新插過條火牛線又冇問題開得返 只要冇 滋滋聲 平時冇事好正常
係咪火牛老化問題? 同埋我個火牛插口位好似同機箱唔係太岩
見到人地啲火牛線就算 左右咁郁佢都唔會太明顯地郁到
我個條就好似鬆鬆地咁 有咩解決方法?
利申 火牛好似係antec neo eco 450c 機箱係coolermaster但唔知咩型號

全spec?

I5 4440
GIGABYTE H97-D3H
GTX 960 WINDFORCE
8GB 垃圾RAM(4X2)
仲有垃圾500GB HDD 唔記得咩牌子

部 notebook就打柴想砌番部desktop
預7000至8000 主要打機多 但唔洗高效能都得
原本諗住intel但係最近睇po好似話intel d u貴哂
想問下寧願貴d繼續intel定amd好，因為我砌開都係intel唔太熟amd

另外 我原先諗住以i5 8400+1060 6gb執料既 但係張枱位置有限 想問下有邊款機箱細d又夠散熱 mb又用邊塊？

同老細講聲之後繼續訓

sharkoon C10
NODE 202
睇吓邊個好

常見錯誤觀念
正正常常唔係呃秤嘅垃圾牛標幾多就係最大輸出幾多
轉換效率愈低係指佢要愈多輸入去進行同樣輸出, 輸入輸出嘅相差就係廢熱
例如要輸出500W而轉換效率等於90%嘅時候隻牛會由插座拎556W, 80%嘅話就拎625W

打機intel

簡單講叫樓主fd買鉑金牛就得啦

想慳電費就買白金/鑽石

咁買850P2
我都用緊
尋日打風係咁跳電都冇事

corsair 1600i

cls為左{轉換}可以買到咩牛

而加市面只限hk
有咩鉑金同鑽牛

cpu斷針係咪得淘寶先救到 香港有無鋪頭識整

香港冇鋪頭搞上淘寶了

就上淘寶

畫cad

淘寶處理留意番店舖信用評價

都係7400黎, 斷左1支角位既, 都唔知整唔整好
叫個fd買8400又唔肯 而家成2000$又要換埋底板, 上淘寶問下d多人評價既商家要收幾錢先

未砌過m-itx 塊版用邊塊好 ？諗住1ssd 1hdd先 牛用antec neo eco 500/550

唔知你用邊個箱

sharkoon c10

好似睇錯 sharkoon係咪都係大板？

ITX

sor 開緊工偷用電話睇眼殘睇錯

8400+1060 6gb + 16gb ram + b360i 會over budget

比多500上1060 6GB

我有上amazon睇架，70 TI都要成450美金，其實差唔多

四岀風實變吸塵機

原本都預會超d ，係睇超幾多

支持下超能網仲撐廣東話

文書機黎講夠用？

夠用

CORSAIR RMX SERIES™ RM750X-2 750W FULLY-MODULAR (2018 EDITION)

係咪呢隻?

是
其實你落rtx 650都夠了 750只係比 高階cpu +1080ti/rtx 2080/rtx2080ti用

RTX 650 即係?

打錯左
係rmx 650

如果唔差在個一百蚊 係咪上埋750好啲

你想滿足你朋友要咪上750w
唉 500w內搞掂既野為何上750w？

明白

人地可以加少少就加上去喇

加到9500

係加都換張display card做2080ti+8700K

but佢用途係打機?

都係果句啦
電話都賣到成皮野一部喇

加到 budget 1皮就冇死

1皮係唔連月球

月球2k
夠整
8400
8GB ram
256GB ssd
1066

ram 同 storage 都應該多過XS max

咁kb老鼠唔洗買?

logi 1 set 200 有找

windows 有on screen ketboard 嫁
淨mouse 都生存到

點打機呀

200有找玩到喇

堂ching一隻G903已經一千銀

我本身用無線keyboard 200有找咁玩r6

無線好D

我都有個

唔怪得紫銅啦

之前係銀一
換左就紫銅三

HK$3875 連運費

即日同等一星期分別

信仰
Aura

岩睇完晒D2080ti開箱睇樣
法國evga張都唔係好大

請 J 到一地都係吧

炒價2080同減價1080ti

後者

1080P?
2K?定4K?

2K

呢張香港冇保

2080 ti真係好勁
但係買到既錢夠我換哂mb,cpu,ram同mon

膠爸返到香港未

仲未開 DLSS 同 driver 未 optimize

唔知HDR會點?雖然電腦mon好似唔係真HDR

冇得估住，如果 HDR 俾埋 Tensor core 去行，可能冇咩 impact，同 DLSS 一樣原理

等真正 benchmark 出

Intel Optane 905P M.2 版本 10 月尾正式上市

可惜用緊900p冇藉口換

已射大量，謝謝

再下一代應該單張鎖死到4k144

到時啲game咪又係進步 老王呢啲刀手刀工好撚準的

又岩
睇下代amd點對應

無用 啲game唔食你amd 老王派片要啲廠專門幫佢啲卡強化
amd繼續用極高算力換性能

新手想問條LIST有冇野改?

1. DISPLAY CARD 我諗用住依家張GTX 750先
等新卡再考慮 會係1066 既LEVEL

2. 主要用黎做執相剪片RENDER 少打機
有冇必要上2700X? 聽講好似熱好多

3. 有冇MATX 機箱可以放到3隻或以上既HDD?

食到sli的遊戲真係射到出血

只剪片 render?

用黎做 Photoshop Lightroom Premiere pro 合TIMELASPE多
唔止剪片 render
新手唔太熟TERM

node 804 你想裝夠8隻都得
但底版冇咁多sata 頭畀你

呢代差唔多應小到2K 144喇

預total budget幾多？

依家依個 budget咁 6000

一定會over budget

OVER成點
可唔可以睇睇

9500

over $800

可以接受 想睇下

想問下HP廠流出既E5 2673V3 係咪已經無人要
已經變成真正既洋垃圾

2700 夠喇
ram 畀多1500 上32GB
ssd 我prefer 降一級換多d 位 係ssd 到做野係好賞心悅目嘅事

真心建議上32gb ram

不能同意更多

連冇咩 expectation 既 review 試完 RTX on 既 game，都讚不絕口，仲話睇返而家 RTX off 既 game 係垃圾

將D片放係SSD到做?
我依家舊機都唔敢 好怕咁好快壞

有冇單支16GB 推介 遲D唔夠先再UPGRADE

買單枝都係悠二到搵 箱大半年前畀我買左1001個
唔知有冇入貨

屌想換箱
換返做itx

剪片/rendering 不能慳ram錢
一次過上好D

新手砌機求list
budget $5000 唔包mon
平時主要用mbp, 因要用windows所以想買部desktop
最主要用黎畫solidwork, 要順
同會用lightroom, 玩fsx
harddisk唔洗太大
求指教

$5000好難做到順

聽聞依家買牛唔止要睇牌子，仲要睇埋個型號係邊度代工

仲有保幾多年呀

依家antec 都有伏，真係唔知揀乜好
唔通要跟你地850p2

颱風壞機
求張～$5000 打機list頂住先
對新game需求唔大，其餘多數揼下code
gen下3d image
一兩年後再upgrade

corsair HX系列
但又無850p2咁好wor
呢道多人用係rmx金牛咋

有D唔夠..........

但玩咩game?

平極都八舊
rmx又全模又十年保好想狗衝

各位我用Asus 1060 然後個mon用Msi ag32c，本身想上165hz，但佢限死咗係60，我一轉就黑mon然後變翻60 各位巴打應該點解改？唔該哂

條線問題？

咩線 dp？

用HDMI線
165HZ要用Display Port 線

金牛黎講rmx港行算最好了
好似係

我用dp線啊

Dp最高可到265hz以目前大多數螢幕
Hdmi最高去到100定120
Dvi好似100
好似係

邊樣係新換？
月球定display card?

全新啊 今日先砌好 dp線都係新買

呢個

兩樣都係新？
Driver裝好未？

係啊巴打

又一個買左伏野

咩driver？我裝好display card嘅 但唔知個mon 巴打對唔住

2000蚊算係咁啦

Display card driver 呢？

2000有更好

AMD Freesync有冇開

Nvidia GeForce experience 算唔算係架

.......

呢個螢幕開到？
無用過freesync月球

更新晒未？

即刻google咗，依加down緊個驅動程式

更新哂了

Down完個amd ryzen master好似無乜幫助 應該無開...

希巴講果個係AMDCatalyst Control Center
唔係amd master

你部機個SPEC

我係問AMD Freesync有冇開

我打amd freesync開啟 跟佢步驟做就叫我down master ，等我down巴打嗰個先

fake晒
原set唔係amd卡唔會開到喇

俾左個spec出黎先

同自己砌定電腦鋪砌

我係amd 2600x架

個friend幫我執list
然後周圍問巴打拎意見
再俾電腦鋪幫我砌

Cpu唔同display card

啊痴咗線，我用asus gtx1060

真係用岩線？
影吉線位睇過
裝晒driver一係吉錯一係卡或月球問題多

影個背板睇吓

stuck in the Wrong hole

SPEC呢

其實1080ti 真係勁1080好多

AMD Ryzen 5 2600X
Asrock b450 pro4
ASUS, NV, GTX1060 STRIX DC2, 6GB GDDR5
Kingston HyperX FURY 16GB (2 x 8GB) DDR4-3200
250GB Samsung 860EVO MZ-76E250BW SSD
Antec NeoECO II 550/550W ATX PowerSupply

兩個dp頭都試過？

MOON設定睇吓

係咪依頁

即係箱後面嘅插位？

N記設定冇得set 165HZ

佢有得俾我轉，但轉嗰陣黑mon10秒然後打回原形 係咪即係收皮...
然後我頭先玩個mon，開咗freesync

Strix有兩個dp位

唔係amd卡唔會開到freesync

機箱嗰度？好似得一個位嘅

o咁即係個mon俾我揀但無分別

巴打覺得我上唔到165係咩原因

我嘅55蚊dp線會唔會係重點

前面個舊成個IHS 咁

快過Samsung?

直頭係IHS

會唔會165Hz出唔到8bit RGB?

mon 本身個control setting set 左做165hz 未

佢本身唔係有送線咩 有無試過
hdmi應該都出到165hz 都可以試下

認真，試下插曬兩條
DP+hdmi

新手求砌機list
Budget 3000-4000 唔包mon
平時少用黎打lol
大部分時間開黎玩新接龍同連環新接龍

有時用黎上網睇波 有裝acestream 同sopcast
畫質高中就ok
唔會太擺落電腦

線材問題喇

on99 一問：粒 2700x 無辦法穩定上到單核4.3、全核4.1，有冇得攞上代理要求換u

再買多粒

等到頸都長

我等緊膠爸召喚我取卡
谷住谷住
到時一百連膠爸

我諗緊繼續等rog定係買evga算

想買下膠爸bhphoto係咪直運香港

等～ 寂寞到夜深～

你咭都未到手就一百連膠我咁惡

Delay

係咪話會delay

佢話general availability 由 20改成20-27

我同daydreamer 巴打四張都係day 0 order

我相信唔會delay好耐

Delay 最多一星期啫

死唔到人的

都幾乎等咗一個月了

好似有啲貴 仲未有決心篤落去
仲想要rog架

運費咁貴？

屌 遮唔到

order num唔驚既
我都唔知點解 但80幾其實接受到 係張卡1399
換左張卡部機無左信仰可以唔洗買rog aio

其實你估買行貨rog 2080ti

15000得唔得？

咁貴你唔會買水貨啦

如果要有保買水貨你係得EVGA㨂啫

我已經用行動支持EVGA

rog會買水貨
諗緊好唔好買evga然後淘個gpu backplate玩
rog到而家都未有消息

2080 ti咁貴都買水 雖然壞既機會好微

咁大概要幾多？

睇下今日會唔會忍唔住買左張ftw3佢先再算

買咗見到ROG 會揼春的話就唔好買喇

要不然就一嘢扑咗佢唔駛煩

堅持等2060

揼春就唔會 岩岩出果陣20系都預左唔會買rog住
但等左成個月ftw3都出埋rog仲未見影

買信仰都係香港安全少少吧
海外係EVGA先有信心

Rmx750

買

當年買左九百幾
650

想問下
Ryzen Master入面顯示我個2700x
EDC長期99-100%
咁係有冇問題?

上星期五到星期一呢四日都好易過

一返到公司就望來望去都未過到一日

真係望穿秋水

放左舊換新

買sata ssd /hdd candy / sata線/ sata ssd個條電源線, 係咪黃金買最平呢?

去但一間講下價

sata數據線去新高登5-10蚊有條

sata電源線睇火牛有幾多條

唔夠用的話建議換牛

因為我個部desktop 係asus 廠機 ,型號BP1AD. ,size 應該比atx 細啲. 我諗應該唔會有 extra 嘅 sata 電源線係部機入面

冇問題

下個月book定互射返

膠爸射完我
我又射下膠爸
諗起又扯左

當年rmx 一千

聽講要等到下年
暫定

萬五好似太少了
萬七啦
夠砌新機

平時要用auto cad 同埋打吓機 Fortnite 咁 用amd 好定Intel 好

Intel

Thanks

為咗保護我自己,等我cut 單保平安先

8700k 1080ti

我射落張卡ok?

叫林巴食少日仔

放左張1080ti都係補幾千姐

我後欄感覺到好大危機，佢通知我右手去開email 斬單避難

賣到咁貴咩

Rog

2080ti出左都唔會貴啦

如果我買evga ftw3圍返港紙萬二
1080ti賣幾千都係補幾千姐

其實你唔怕貴可以自己訂張FTW 版

差二百美金啫

1080ti放到四千都唔錯了

補八千都係幾千

好貴

又岩

咁我留你張單啦 咪撚再成日諗住射我先得架

未過一萬都係幾千

千四鎂夠唔夠買rog

我估唔得

Asus dual 都1240

補多一百啦

另外再補多一百運費

之前唔係有圖
港行預訂rog 萬5蚊

謝主龍欣

十算計即係1500美金左右

係咪幫我補

聽講買兩張有人會送nv link比你

zotac 2080 森林839 港行8900 10.6算
zotac 2080ti 森林 1199 港行 13999 11.6算
msi 2080ti 森林1249 港行 14300 11.4算
技姦2080 森森789 港行 8999 11.4 算

當佢11算
1363 會唔會有機會1400鎂搞掂

咁貴姐係攞我命

不過其實張圖真定假 inno 2080同2080ti一樣價

NVlink 都好撚貴

定價都640

香港要入手都幾困難

係送rog sli bridge

999
m巴呢

1000